《安妮日記》大談性話題兼講鹹古：爸爸也會召妓

「安妮法蘭克博物館」的專家於近日，提出對猶太裔少女安妮‧法蘭克（Anne Frank）筆下《安妮日記》的新發現，指安妮在日記中曾談及過對性、召妓及避孕等話題的想法。專家表示，今次研究展示了安妮的另一面，反映她對性的興趣。

安妮筆下的《安妮日記》，記載她和家人在二次大戰期間逃避納粹德軍迫害的生活，成為後世人反思戰爭意義的教材之一，惟有其中兩頁卻被啡色紙封着，專家一直好奇當中的內容。惟受法律所限下，一眾專家不能將它撕開，令其背後的內容一直成謎。

專家近日透過先進的數碼技術，成功窺探了當中的內容。據研究發現，安妮寫上她對性話題的看法，以及4個與性有關的笑話。其中一段文字寫道，女孩子約在14歲便月經來潮，代表着她們可以與男性做愛，但最好還是留待婚後才做。安妮又談及召妓，指只要女士在街頭嘗試勾搭，所有正常的男性都會「落疊」，甚至爸爸也會召妓。

「安妮法蘭克博物館」的館長利奧波德（Ronald Leopold）表示，研究結果令人們對安妮有更深入的了解，反映她對性的好奇心。另有專家表示，今次發現披露安妮的個人發展，多於她對性的興趣。

好想睇佢同希特拉合作

人地安妮特登封左都拆黎睇

係佢老竇封嘅
成家死剩佢老竇，然後出版本日記

個技術

叫雞唔想畀人知。

Leung Sir

之前都聽過佢有寫自慰嘅野落本日記

14歲先嚟M架咩

以前營養邊有咁好

邊個咁大整蠱！？偷寫我個女本日記！

屌你老母你究竟有無撚睇過本日記

一個喺咁撚慘嘅地方長大嘅小朋友，依然樂天同有愛

去Amsterdam ,sex museum同喜力廠就個個去，呢個咁重要嘅地方就無乜香港人會去

On9
不知幾多人去

咪係 上個月去完，反而sex museum 同喜力真係冇去

人地有米家庭黎

算唔算cp